firstrade個單位成本係咪亂9咁計?

舉例
本身有217.5@8
放左237@5
佢show我剩210@3
但實際唔係185@3咩
[217.5@3-(237@5-217.5@5)=185@3
睇返交易紀錄賺個差價又岩
單位成本係咪亂9咁計
如唔係咁計勿屌 新手